# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, bioimaginglab
# This file is distributed under the same license as the CellPerception
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CellPerception \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-24 11:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:1 caf2c8e8fbb04072a4a43c496888217c
msgid "2025 Version Update"
msgstr "2025版本更新说明"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:3 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.6.0-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:5 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/2/22"
msgstr "发布日期：2025/2/22"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:7
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:30
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:71
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:98
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:130 be1e35e8289446b49c9861a9d22ffba9
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:8 03f56a5b38d442d49b0f431d967fc6bf
msgid "Most pages have added the function of saving and restoring user parameters"
msgstr "大部分页面新增用户参数的保存与恢复"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:9 21af1b0bb1e54251bc69c934b4752ae7
msgid ""
"Analyze the channel adjustment page on the page and add a restore "
"function."
msgstr "分析页面中的通道调节页面新增还原功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:10 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Video export page, adding video preview function"
msgstr "视频导出，新增视频预览功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:11 9b5ff9c7c47749469e002f6b545c6fed
msgid "View image page, add preview Z-Stack function"
msgstr "查看图像页面，新增Z-Stack图像预览"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:12 af50a2b042ff4bd8aa41d245bb7d05e1
msgid ""
"The results and adjustment effects of image preprocessing, participate in"
" the subsequent analysis process"
msgstr "图像预处理和通道调节效果，会参入后续的分析流程"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:13 b41e24c5d246485ebece138972aa5798
msgid "Image viewing page, added automatic calculation of color mapping range"
msgstr "查看图像页面，新增自动计算颜色映射范围功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:16
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:39
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:114
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:138 3995f03c44ee402aac9310ab80140fe5
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:17
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:40 005263de007342d1b7577758e76be0df
msgid "Double click the scale bar to adjust color, opacity, and width."
msgstr "双击比例尺可弹出调节对话框"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:18
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:41 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Reduce the time consumption of image/video export function"
msgstr "减少导出图像/视频文件的耗时"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:20
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:43
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:61
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:88
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:118
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:142 d45b8b8fb9ac48a4ac5e73a41a4a221a
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:21
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:44
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:62
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:89
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:119
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:143 661bd50cf6c04af88f9e7ca241e9cd5e
msgid "This is still a beta version and may contain many bugs."
msgstr "这是一个测试版，可能存在许多bug"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:22
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:45
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:63
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:90
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:120
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:144 50a5123aab4b4dababb332ca9a375c03
msgid "Only supports Windows 7/10 (x64) or above"
msgstr "只支持Windows 7/10 (x64) 及以上"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:23
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:46
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:64
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:91
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:121
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:145 e08cd074820a44f2b0f7a8920fd98350
msgid "OpenGL 2.1 or above"
msgstr "OpenGL 2.1 及以上"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:24
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:47
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:65
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:92
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:122
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:146 b821536fe6ee4d16bbb352f82fa05ebc
msgid "Some modules require license authorization to be used"
msgstr "一些模块需要许可证授权才可使用"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:26 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.5.7-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:28 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/2/11"
msgstr "发布日期：2025/2/11"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:31 b73fab5ada7b48b690c9f7f8f4a8cdda
msgid "Add Transfection Efficiency indicator"
msgstr "新增转染效率指标"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:32 a4915f5d504e4e96a954520c1e0e793f
msgid "Analyzing data export will export image files with masks"
msgstr "导出分析数据将会一起导出带遮罩的图像文件"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:35
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:55
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:81
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:106
#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:134 7e6b2f0001b148eca5b49a22ff6ecd9d
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:36 83cfd94721f745119ff718e417b87a94
msgid ""
"When the scale bar is dragged outside the image, scaling will affect the "
"centering display."
msgstr "当前比例尺拖拽至图像外部，缩放会影响居中显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:50 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.5.6-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:52 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/1/24"
msgstr "发布日期：2025/1/24"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:56 311b34a0e1564eb3bbf8365186cf91e0
msgid "Fix the automatic calculation of mapping range for bright field images"
msgstr "修复明场图像自动计算映射范围"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:57 21e37d7fdfc249f1893db3821cbf72b3
msgid "Fix AVI video frame abnormality issue"
msgstr "修复AVI视频画面异常问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:58 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of blurry images in MP4 videos"
msgstr "修复MP4视频画面模糊问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:67 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.5.5-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:69 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/1/23"
msgstr "发布日期：2025/1/23"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:72 a05980e706ee4eb29b88ffec7d11ea1a
msgid "Analysis parameters can restore default values"
msgstr "分析参数还原默认数值"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:73 5f1284be2532459d9654a71586eebdfa
msgid "Add background correction function"
msgstr "新增背景校正功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:74 311b34a0e1564eb3bbf8365186cf91e0
msgid ""
"Image enhancement and background correction are only effective for bright"
" field images"
msgstr "图像增强和背景校正只对明场有效"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:75 dc90c569790147b499f2f29ee53116a5
msgid "Add video recording function"
msgstr "新增录制视频功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:76 9b5ff9c7c47749469e002f6b545c6fed
msgid "Real time preview page adds snapshot export function"
msgstr "实时预览页面新增快照导出功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:77 1d8fb72056db4486b42f3d8f871763f2
msgid ""
"All captured images are automatically saved in TIFF format in the "
"designated folder"
msgstr "所有拍摄图像自动保存在指定文件夹"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:78 2aa75234299347aa83948c36eab361f0
msgid "Add SA-40X objective lens"
msgstr "新增SA-40X物镜"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:82 20ec841d0fb0471f8d74813e617a54e6
msgid "Fix the captured image that is not suitable for the color range"
msgstr "修复拍摄图像未适应色彩范围调节"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:83 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix that contrast and brightness cannot be applied to exported images"
msgstr "修复亮度与对比度调节未适应导出的图像"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:84 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of incorrect display of exported video time"
msgstr "修复导出的视频的时间不正确问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:85 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of incomplete deletion of analysis records"
msgstr "修复分析记录未被彻底删除问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:86 f6701b4eaca54ddd8f8340b3db2a5ca6
msgid "Fix the issue where the 4X and 40X objective lenses cannot be selected"
msgstr "修复4X和40X物镜无法被选中问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:94 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.5.3-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:96 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/1/14"
msgstr "发布日期：2025/1/14"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:99 2aa75234299347aa83948c36eab361f0
msgid "Add A-4X objective lens"
msgstr "新增A-4X物镜"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:100 142be2bdd18a4822896e4273813e9960
msgid "Display the status of experiment file loading failure"
msgstr "显示实验文件加载失败状态"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:101 92ab486b29a94ce2801fc212b7ec6ba1
msgid "New device connection status and open/close status display"
msgstr "设备连接与打开关闭状态显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:102 0c86ccb7f9dd4d1d8228c95403bcf013
msgid "Add a secondary confirmation dialog box for exiting the program"
msgstr "新增退出程序时的二次确认对话框"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:103 aafb18a3b4f84841aee1fc82a33acb70
msgid "Automatically obtain the latest license status at regular intervals"
msgstr "自动获取许可证的最新状态信息"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:104 cec0dc834796497bb6d9c0054eb79b13
msgid "Export ZStack image with pseudo color"
msgstr "导出ZStack图像带伪彩"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:107 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid ""
"Fix the issue of inaccurate calculation of remaining time in the "
"experiment run"
msgstr "修复实验运行剩余时间计算的不准确问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:108 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of incorrect calculation of the quantity of exported ZStack"
msgstr "修复导出ZStack的图像个数计算不正确问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:109 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of unable to interrupt the process of exporting ZStack"
msgstr "修复导出ZStack图像无法被中断的问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:110 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid "Fix the issue of abnormal crashes caused by stopping experiments"
msgstr "修复停止实验的异常崩溃问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:111 f6701b4eaca54ddd8f8340b3db2a5ca6
msgid "Fix the issue where exported AVI format videos cannot be played"
msgstr "修复导出的AVI格式视频无法正常播放问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:115 a4915f5d504e4e96a954520c1e0e793f
msgid "Optimize the loading speed of export pages and image selection pages"
msgstr "优化导出页面和图像选择页面的加载速度"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:126 e9e23ad699bc4cc98adb8df754f795cb
msgid "Version 0.5.2-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:128 021cde3712174a66b893c35f45b7205e
msgid "Release Date : 2025/1/7"
msgstr "发布日期：2025/1/7"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:131 d9b8ba1f0d7d4315af6dde63db829151
msgid "Some pages add pseudo color mapping"
msgstr "一些页面新增伪彩显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:132 f72d451420d04fa594a42eba34c14a80
msgid ""
"Time series shooting adds warning information for all black or all white "
"images"
msgstr "时间序列拍摄过程中新增图像全黑或全白的预警提示"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:135 8b4b41ec7cdd4613bbb0f99835cb4ca2
msgid ""
"Fixed the issue of incorrect image switching between different channels "
"on the detailed page of the experiment run"
msgstr "修复不正确的图像切换在实验运行详细页面"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:136 196caf32f72346d0ad69bab73671bfd7
msgid "Prevent screen shaking caused by multiple resets"
msgstr "防止多次复位导致画面抖动"

#: ../../source/user_guide/upgrade2025.md:139 8772fe416bc44c309f8a5d874facd4ee
msgid "Modify the default mask color"
msgstr "修改默认的遮罩颜色"

